突發! 馬會第7場賽馬開錯盤!

9號1.8倍 12號5.7倍 其他都過10幾20倍
唔識買見到賠率一面倒都知邊隻嬴
怕既買3選1 有1.4倍 即係2隻買哂
再唔係買多個次熱門3選1保底
哇屌! 買300億 3選1 (9,12)
再買多個100億 3選1 (2 , 5, 10)
咁都賺過億 點算?
馬會今次執得粒

推

依場輝蝗星win wo師兄

買咩?

飛咩?

影都冇

幫推

代馬會多謝呢位施主

樓主咁樣係咪輸咗400億

嘩！400 億

跟樓主買咗1m

blocked on9 user

傻西樓主

唔賭錢 沒叫人買 淨係叫大家睇戲
以為馬會GG 點知

馬會感謝各位

狗會都要請打手，仲要請件咁垃圾